唔明大家點解針對幣少爺🤷🏻‍♂️

香港甘多人炒鞋炒場炒樓炒膠紙

推隻coin比埋大家炒都唔識感恩

甘你老母

吾好盲反

幣少功續

1. 教大家炒加密貨幣

2. 派錢俾最窮地區市民

3. 拎9m 同明歌買飯券畀有需要市民